非洲92歲廢老娶了107位老婆：「這是上天旨意」

《鹿鼎記》中的韋小寶娶了7個老婆不夠看，奈及利亞一名92歲老翁阿布巴卡(Mohammed Bello Abubakar)，就娶了107位老婆，之後陸續休掉10位，目前也有97位老婆，而阿布巴卡就說：「這都是上天旨意。」

據英國《都市報》報導，阿布巴卡的「事蹟」最早在2008年被報導出來，因為當時執法機關要求他放棄大多數老婆，但阿布巴卡回說：「我要活到老、娶到老，直到死亡的那一刻。」不過最近阿布巴卡再度接受訪問時改口說「兩個老婆就夠了」，但他還是堅稱自己擁有這麼多老婆，都是「上天旨意」，而他會繼續完成老天爺給的指示，直到生命盡頭。有伊斯蘭教長老批評阿布巴卡，說他違反「4個老婆」的伊斯蘭教教義。但阿布巴卡回應，說批評他的人完全是在「嫉妒」老天賦予他娶老婆的任務。就有台灣網友神計算：「平均3個月才能輪完一圈。」還有網友說：「我想請他背誦出，所有老婆的姓名和生日。」還有網友質疑：「他的身體受得了嗎？」（施旖婕／綜合外電報導）

應該有好多頂綠帽

生左203個

點養

又係你